[[GetStatsCampaign]]
= GetStats

Команда `GetStats` позволяет получать статистики по операциям.

== Запрос

[source,bash]
----
$ curl -X GET https://<host>:<port>/CampaignService/GetStats?offset=<OFFSET>&limit=<LIMIT> \
  -d '{ "filter": <CampaignFilter> }'
----

== Поля запроса query

[cols="2,9,2,1",options="header",]
|===
|Поле |Описание |Тип |O/M
|offset |Сдвиг первой требуемой записи. По умолчанию: 0. |int |О
|limit |Количество отображаемых записей. По умолчанию: все. |int |О
|===

== Поля тела запроса

[cols="2,9,2,1",options="header",]
|===
|Поле |Описание |Тип |O/M
|filter |Фильтр операций. |<<entities/campaignFilter.adoc#CampaignFilter,CampaignFilter>> |M
|===

.Пример тела запроса
[source,json]
----
{
  "filter": {
    "sortDirection": "DESC"
  }
}
----

== Ответ

В ответе передается статус запроса, данные статистики и общее количество операций.

[source,json]
----
{
  "status": 1,
  "stats": [
    {
      "campaignCounter": {
        "total": 10,
        "success": 10,
        "error": 0
      },
      "campaignStatus": "SUCCEED",
      "campaignType": "SIMCARDS_INFORMATION_LOAD",
      "id": 49,
      "creationDate": "2022-07-28T12:50:37",
      "startDate": "2022-07-28T12:50:37",
      "finishDate": "2022-07-28T12:50:37"
    }
  ],
  "total": 43
}
----

== Поля ответа

[cols="1,6,1,1",options="header",]
|===
|Поле |Описание |Тип |O/M
|status |Статус запроса. |string |M
|stats |Статистика по операциям. |[<<entities/campaign.adoc#Campaign,Campaign>>] |M
|total |Общее количество операций. |int |M
|===
